新垣結衣（243）甚麼啊

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

《Code Blue 3》電影版7月27上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：2018年7月27日(日本)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：待補
劇情簡介：待補

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係S 最後的警官
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 245
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

新po留名

新人留名

負皮好似唔係我最多

第一頁留名

第一頁

留名

Lm

獨佔

新POST留名

結衣，好きだよ！

原來呢個POST先係
仲等我獨佔嗰個

Happy Birthday

去日本玩囉

聽日考中文，好不安

記得唔好影 barcode

記得帶准考證

正，去成日星期日本

又去

留名睇相

你去監考

第一次去日本

lam

去整番隻just ear啦

DSE 考生加油呀

結衣，好きだよ

前排煲完cb1,2,3好感觸
好似一眼間睇住佢地5個人長大

成件事好快

睇親第三季都好燥，點解班fellow 可以咁被動

去考啊 重溫舊夢

睇左一次CB3已經好激動
點解編劇咁垃圾

第一集見到已經把幾火，同當年嘅佢地比下去

本身重煲完1,2就算，但係又心癢想睇3 明知垃圾都要睇

第一集已經愛情劇味濃

lag

結衣應該闊過西隧

最愛紅白

原來有得完全封鎖

唉屌，又失眠

大家有無紅白wallpaper

一出機場就見手推車有gakki

我都係咁，明知第三季係垃圾，都係會照睇

都唔知係富士冇搵林宏司，定林宏司唔肯再寫

頂朝早繁忙時間坐電車，迫撚到

痴漢

我都明點解日本咁多痴漢
你咁比女迫住

求集氣，考喇

加油

加油！

閒人巴原來考dse

閒人巴加油

可能林宏司覺得寫到2好應該要完，所以無3
富士想谷收視可能就夾硬谷3出黎

林宏司：無筆直 doctor heli 劇唔拍直直直，不了

買買買

CB3 = 日版妙首仁心

聽日有新消息

見到呢張圖就諗起米羅

咩事？

もう一回 もう一回

佢之前cap左張GMO既圖同呢張差唔多樣

咁粗都係180¥

屌3000¥抵到爆

食到你嘔

我同另外3人去

食腸食到嘔

米羅鼻窿控

見到呢到又好似有d 印象

我明明係覺得笑得正 個嘴同眼

Pixel 2影㗎？

分左邊鼻窿俾我得唔得

士多啤梨唔當造啦

圖呢

想睇異教徒po 留言

同問

變左超人片?

白石惠可唔可以瘋狂同我開刀

好攰 語無倫次了

換左做wallpaper了

[四強來了]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃8強次回合投選專區 #朱千雪 新垣結衣 周子瑜 姬嘉鐸

已投

正呀

不過中間見到有part 又關婚禮事

Iphone x

我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀

btw見到你地講婚禮個心即刻離一離

仲要搵個同山P一樣面癱的新田真劍佑

放心
藤冴仲拎住件婚紗咁既野

唔怕嘅
安達唔怕收刀片多過收利是咩
保守估計會係BBQ結局

好嘢唔見咗鋼琴臭四
btw人工島

睇完個預告
有種season1 山p結局果陣話最好嘅告別方式

真係終於要完嘅感覺...
香港上啦好嗎

仲有條臭魚響度
勢估唔到電影咁短都可以塞個唔關事嘅人入黎

如果係腸死或者分手就ok
捐多1000比無國界

真劍佑
希望唔好好似悍戰咁二打六

香港上嘅話我一定10刷

btw 要完了。。。

安達啊 不要太高期望

如果真係上一定會入場支持

見唔見到廚房佬

但點解官網演員表仲見到鋼琴西個名

提起佢做咩

Code blue 個人工島都可能做得好過佢

睇錯左咋？

應該我睇錯

我又贏
大頭時間長過另外幾個新仔

又玩命

今朝未訓醒睇預告睇到朦查查
而家睇多次見到

5人組有邊個唔慘

tg: hahahakt

有興趣去睇首映PM我啦

鋼琴臭西咪迫害緊藍澤baby
好彩電影冇佢

[member]開腦都唔洗剪頭髮 [/member]

最高巴請我去

多謝最高巴

我即刻攞假

多謝!!

即刻咩都唔理 多謝最高巴

相認

集體相認

最中意睇相認

留名事後包膠

有人請我去睇怕咩相認

咁岩CB上映果排我喺日本
就算無得睇首映 我行過都幫大家影張相放上來回憶下啦

大師你

我辛苦啲帶隻腳架去啦
唔好做揸機啦 一齊影張相留個念

一人帶一支又點話呀

即係到時有腳架既就係你地d 痴線佬

我真係好鍾意新垣結衣

咁到時仲好認

那個了唷

筆巴你去唔去

筆仔連CB都未睇晒

講開又係

燒馬肉
馬肉壽司

最多咪當我地影相佬

馬肉

邊到?

係咪宣番果間肉壽司?

好似唔係

lm

好唔好食

好撚正
好似食緊和牛咁

和牛咁嘅味？

頂你咩夜媽媽

刺身正D定燒馬肉好食D

搵唔返張gif圖

個肉脂感

馬肉喺香港其實有冇得食? 未聽過

夜媽媽

就訓先見到肉

馬肉 我覺得好好食

結衣、好きだよ！

逃ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

希望有電影公司睇中3人組人氣買番黎播
唔睇都要狂買飛

放心有人工島主題
食正話題之作

上次Mix都有今次唔會冇掛

我唔想見到CCTVB 翻炒，更唔想見到真實發生

但mix 係香港票房唔算好

證明痴線佬們唔夠痴線
如果CB香港上既話仲有J家fans 應該點都唔會差過mix既

痴線佬們發力啦

有冇人做電影代理公司呀

香港上我帶埋治療師10刷
瘋狂講結衣好靚

佢日日都星野源 送左隻碟比佢仲死
一日睇2次以上

我唔會放過佢架

頂

近期二宮同松本個兩套都收得麻麻
我係望CCTVB做過CB都叫香港有播過呢套劇同埋山P+結衣+戶田響香港都叫有D人(過)氣
希望有人賞識

agger
死亡筆記果陣戶田都仲黎埋香港啦

nino多產但唔高質呀今年

[url]港珠澳大橋人工島防波堤消失！ 工程師：無浪都浸晒點防波？

野木

夾到爽過買

收穫好豐富

但世家好伏，跌左3000¥
我呢批係台場個間商場6樓夾
3000¥都冇

所羅門旅遊雜誌

又食馬肉

我上次冇夾盒 但收服左好多小精靈返去
試過幾次500yen搞掂

300g菲力牛

又諗人中d 野食

宵夜

我剛剛先係大阪番渣........

俾你搞到好肚餓

大阪地鐵啲廣告4月9日先開始有

+1

睇首映會唔會見到gakki謝票？

好大可能
上年MIX 雞巴無仆過去買首映飛

為見真人一面去到盡

留名跟進

推咁多次都係想我 姐

今晚同gakki一齊浸溫泉

5個鐘無人

新手留名

岩岩B站見到

結衣bb保祐我present得米
yui god

箱根實在太正

結衣實在太正

我老婆黎

結衣：再ff 就擰甩你個頭

癡線佬做咩

學日文學到頭痛

學完五十音之後唔知點好

自學定出去學先？

自學啊 冇乜時間出去上堂

自己好懶，成日睇一睇就放番低

學50音都學左成個月先記到

一開始要不停睇+寫先容易入腦
以前學果陣都係不停睇同寫平假名
不過因為咁 變左片假名好少用
而家有時見到片假名都要load 一陣先記得

我而家都仲亂亂地

好漫長嘅路

咁都撞到船期

報時

結衣真係好好
好想要塊門簾

呢個角度睇落唔似結衣
但套衫幾襯
有無正面圖

我以為你話圖入面嗰條女係結衣

sor
下次咁樣po

獨佔新垣結衣

咁早

260年老店

喺香港食緊屎

開始有file 賣

有cb1 白石醫生

8刷完CB

終於開始睇MBMH

CB

我都重刷先

我都一刷先

筆巴你到底幾時先首刷完

未睇

開始賣飛啦cb電影

咁異教徒刷左幾多次今日子

到底香港會唔會上

兩次

一定上嘅

我一定一定會十刷

居然咁少，仲以為你起碼重刷五次

聽日飛澳洲，重刷今日子定逃恥好

帶埋治療師去十刷

唔睇都要10刷

套劇幾長 我就讚結衣到完場 等佢知咩係完美嘅女人
仲要令到佢鐘意埋結衣

實栗

佢上幾多場，我買足咁多場

玩十次命

我是為了結衣而活

未驚過 好似係

會唔會最後癡線佬變左偽毒源fans

知唔知會謝票的首映係咪依家啲飛定遲啲先有？

佢係敵人

諗番上年3,4月個時晚晚有台播結衣劇,睇MBMH
話咁快一年

而家人去樓空

今日子

好想要

好想要+1

召喚雞巴
佢好似係買黃牛

邊個大雞巴邊個細雞巴

美嘉最正
沒有之人

果時一個叫雞爪愛Gakki，一個叫雞肉多利亞。每次講雞巴都唔知係講邊個，跟住就有人以大雞巴、細雞巴叫佢地

不過我都唔記得邊個大，邊個細

問異教徒咪知

係雞爪巴
不過佢兩個邊個係大雞巴同細雞巴就真係唔清楚

咁點解你唔做美嘉男朋友

因為美嘉係老婆黎

花心

美嘉

仲未有勇氣睇晒成套戀空
雖然話係結衣成名作

磨牙

呢張都唔係美嘉

基本上播哂架啦喎 你想又loop過所有結衣作品咩

我都無話係美嘉

多利亞係大

當年我中三未入坑果陣睇過，係個同學話結衣好正叫我一齊睇
睇完之後係心痛嘅感覺

入坑後唔敢再睇

影到比嘉成個男人咁

自爆年齡

返香港了

歡迎你回歸現實

結衣bb世界第一
認同請正皮

忍

雞爪已經深潛到底
徵隊友

佢好似自從話過見到結衣真人即刻死都願意之後...

你哋用咩app睇漫畫

漫畫人？

好撚正
炮口引擎艦橋可開關發光
J出血喇

好靚仔

巴打好靚仔

無波老雞

好撚正

好細緻，好貴？

開頭以為識得浮，原來有個架

大和香港買最平450，安德魯美達號 ANDRONEDA仙女最平500
Keyword 輝艦大全
我係個邊買左隻中古大和6100¥480hkd（一開始就盲衝左 ，不過其實好新入面膠紙電都未開）
之後開google 原來有間大型公司賣好平
行到過去全新5600¥退完稅5152¥378hkd
唔緊要反正呢隻有2個型態，又課左金
隻安德魯美達號 就6370¥退完稅5860¥430hkd
反正都要用曬d¥最後一日上機前去一轉秋葉原課金

有冇買結衣相關既產品

唔多見有
想行都唔夠時間

原來mbmh 結衣咁多戲份

大師睇到邊

扮工睇緊第6集

咁應該好快睇完

睇完再返聖企播比阿爸阿媽睇
佢地而家睇完lh1 睇緊今日子

傳教士大師

傳埋比屋企人

果陣佢地星期六日成日都話喺屋企無野好做
又咁岩tvb 播完逃恥 佢地睇完都話結衣做得幾好
我咪播下結衣比佢地睇 好過睇tvb d 垃圾綜藝+翻煲電影
之後睇下睇下佢地已經睇左 逃恥 + cb1,2,3 + 空飛 + 父女 + lh1

佢地都入埋坑

仲有上年請埋佢地入去戲院睇mix

本身佢地剩係睇完逃恥都無乜野
係去到tvb 播cb3 佢地話睇到1999
問返我有無前兩季可以睇
咁身為白石黨既我...

佢地睇完有冇屌鳩安達條垃圾

屌就無屌既... 可能慣左睇垃圾tvb
不過...
阿爸「頭2季咁多血咁血腥 」
阿媽「點解第3季無晒d 直升機 」

我啊媽淨係睇左逃恥，反而鍾意左大谷亮平

條友好似travigo 個男人

我都覺
有機會要同佢講

治療師迫人睇戀空

痴撚線

都係睇結衣咋嘛
點解迫你睇呢套先

好過睇偽毒啦

我建議book 定心理醫生，或
買到沙包，或
直接咋病算

佢話係成名作 想睇佢幾靚

屌我睇過 不過真係過唔到自己果一關

真係有心理壓力

終於多人睇戀空同mbmh

你幾時先睇完code blue 啊

頭30分鐘睇左年幾都未睇完

原來播完辣妹掌門人就係mbmh

諗起上年爛頭筆播全日鏈胸

打死都唔睇
不了 你話小氣又好 點都好
一定唔睇

筆仔

所以mbmh 發佈會果陣 結衣話希望可以抽離好 做梅村光

一個壞一個乖

而家啲廢青
想當年（上年）我輕鬆睇晒

勇者塔黎架

咁我認我廢
未睇到一半已經要搵白石腥些止血

agger

戀空打boss級

禁劇呢？

我覺得禁劇係因為個仆街姐...尤其係最後一集
但係鏈胸係由一開始已經鏈住你大出血

無錯 仲要流血不止

禁劇我未入坑果陣係J2睇左

戀空 比白頭筆識左一日睇4次

好癲

癡線佬係咪未見識過
上年大約同而家咁上下既時候 日日都有巴打開台一齊煲劇
不過我記得好似有巴打講過話第一次最好自己睇左次先 如果唔係就好易被劇透
所以我果陣好似係睇淨mbmh 同禁劇+所以電影
所以入到去見到播呢d 劇都無睇

點知有日星期六日見筆仔開左台播緊戀空
咁我見到就close 左無睇
過左半日再入去又係見到戀空 心諗做乜仲播緊
之後先開始見到呢到有巴打話筆仔痴左線
播足全日 定 兩日戀空

禁劇我都未睇
仲有大部分綜藝都無睇熟肉

有幾癲

g持戀空g持梅村光

係讚美來
就好似結衣痴線佬係大家既美譽來一樣

我都係未入坑果時響J2 睇左

第一次覺得俾人話痴線係好事

仙女都好正

我啱啱返公司拎野，見到有人放左係我枱頭
不過啲人走得8899，問唔到邊個咁有心
超開心

忠實fans 表示不反對

正啊，好想要

我又要

聽日返去尋人問下邊個買嘅先

好癲呀筆仔
有勇氣

竟然有模型直直直
好正

呢隻日本見過
但冇興趣

唔知點解覺得呢隻艦娘好鬼似gakki

日本亞馬遜有，好似三百幾円

約HKD40一架，香港都搵到
但機型唔係CB嗰架

睇睇下之好似係

個機尾唔同

係 頭先仲諗住買

i8+

點解你個名又

睇咁多次都無用 問少少野都唔知

人唔作出犧牲 就唔會得到任何收穫

你今次拎馬場個名黎賭乜野

...

異教徒

CB架JA 8790係MD 900

Tomica出呢架直升機仔係BK 117 C-2

咁都起到

點解Tomica 唔出CB果架

果架應該會仲好賣

全速奔跑嘅白石

舊年見到下面嗰架doctor-heli笑咗出嚟

咪就係

但係你有人送，有人關心你鐘意嘅野，即使架機未係100%一樣，都有人知
係幸福黎

希望Tomica 遲下會出

做咩咁感概

我買十架
不過而家哩架都靚，放枱頭

毅進星 十架

到時阿頭成team 人既枱頭都有直直直

team機

Team Doctor Heli

每日一齊人開工就大嗌: Doctor Heli Engine Start墮
果種氣勢

係淨係一個少少野唔知

瞓到依家？

好正 勁有team feel

係攰到想訓

唔知有無人陪我癲

又唔著鞋

我愛新垣結衣

新post 留名

請我
我陪你癲

次次唱heavenly days都唱到眼濕濕

heavenly days哩隻歌我keep足咁多年 每次聽都係好心up

所以要聽返make my day平衡返

兩個鐘

實有架

結衣怕醜個樣真係好正

每日返工都把幾火，而家隔離team頭放假，我會幫手睇，有條友問:

我 佢

: 我尋日入票食左票，而家交唔到單比會計啊
: 唔怕我都試過，我比個電話你打去，同銀行講返個case睇下點先
: 咁要唔要去銀行拎返張票啊，定去返部機等人黎？
: (唔對路feel) 你同左銀行講你個case先，未必同我一樣喎，我唔可以老定答你，但係未去到要係部機到等
: 我而家問你有無試過食票啊，我問你有無啊，你有無聽清楚問題
: 我去斟咖啡，你自己搵會計傾

精神分裂啲fd

條友到底想點

定去返部機等人黎

痴線 係咪有問題

無腦
張票咁重要點解唔去counter 入？

未來都想鬧佢，不過見佢係實習，決寫report，唔好比佢出黎害人
喝老頂都算，成2萬幾蚊張票，怕你就排隊入啦 小小事都怯成咁

實習都咁on9

點解會夠膽喝老頂

而家哩個年代d 96,97年之後出世嘅好多都都係覺得屌老細 上司係好威嘅一件事
佢地唔會諗自己有冇問題架，只會諗自己有咩冇著數到

總之就on99咁唔知做乜

而家隻大陸閪去埋日本拍廣告

又唔係話你地 咁都有負皮

你呢段其實就係「呢家d90後」既加長版

同埋都唔一定會屌老細既

呢到都幾多呢個年齡既人架喎
利申：係

中到應一應...

btw 正常來講 96 今年先u grad, 97就出年先grad
咁而家既實習生應該係94,95佔多數

我有去做poly同cu做助教，佢地yr1,2已經有得實習
10有8,9都係態度差

我對大家唔住

新廣告

好似po錯嘢喎

梗係同佢講話記得企係部機隔離，急屎都唔好行開，最好機都唔俾其他人用，唔係張票無咗就入佢數

狗仔真係

但如果咁講，條友會唔會真係照做

有冇ching知新果隻朱古力邊到有得買

我估就一定會照做
btw我都中到應一應

對唔住囉

好撚嘔心

[/quote]好撚嘔心 [/quote]

唔好再quote 了

佢會，佢一定會

萬寧

A貨

點解咁蠢

大師發生咩事

睇完MBMH
最終回睇到喊左

最終回係好sad，明明相愛，但因為社會現實而無辦法一齊

感受到真喜男果下有幾無奈

但至少佢地都相愛過

下一句

或者咁先係最好既結局

我淚點好似完全唔係因為咁

呢個係遺憾
但係最觸動既係真喜自白等等既對白

果部分真係幾感動

筆巴果然最愛MBMH

睇來要重刷CB3
用憤怒來中和返MBMH既眼淚

一路睇一路屌鳩安達

只有CB3做到呢效果

好耐冇來呢個POST
有冇人有MIX既DOWNLOAD

先前有無去戲院G持先
未出碟所以未有download

5月出碟

零食物語

張gif有聲

推

thx

等我依個八十後做你地mentor

第一日番工要做咩？
Set 好電腦的wallpaper先

ガッキー的由來都好似係真喜男的マッキー

佢係死讀書果種人，唔識變通，比人話都要用theory黎駁咀

轉工

NICOLA 時期改㗎

應該唔係?
印象中好似見過十幾歲喺nicola 已經係叫gakki

果陣應該未開始拍劇

結衣無新搞作 我好似無乜動力生存咁

咁快揾到圖

講開MBMH, 其實句WATER係代表咩?
純粹鳩嗌?

都係google姐
一search就見到

冇呀

希望今年會有結衣既日劇睇

7月上cb電影頂住檔先

睇第一集果陣 醫療室(?)個老師有講係海倫凱勒既故仔
不過劇入面個故仔講到1999

本身海倫凱勒係出世就又盲又聾
所以咩都唔識
而之後佢第一個學識既字就係「water」

所以個老師就用海倫凱勒來做比喻話學識一樣野係好開心既
叫真喜享受下學校既生活
之後次次真喜開心/成功就鳩叫water

利伸: 自己鳩估 希望無諗錯

痴線

佢星期五完實習

條眉...

當年既學生雜誌+十幾歲既化妝係差唔多啦

我第一眼真係認錯左

新垣結衣2.0！中國女大生龍夢柔日本廣告曝光

食負皮啦火龍果

盲

火龍巴要驗下眼

佢個樣PS到咁
我失左手

極度懷疑火龍果係直必腸

龍夢柔在大鐘前比出指針的POSE似乎在向新垣結衣致敬。

成日咪埋眼又CHOK頸扮結衣
唔似呀 走啦

算啦佢好努力扮緊森山實栗

無討論價值 stop la

究竟一開始係邊個咁on9 喺到吹奉個村姑

好似係ig彈起 之後上支那節目

記得好似係台灣果邊

第一眼睇係好似
不過睇過結衣既劇之後再睇返
其實原來唔似😂

結衣，すきだよ！

啡髮好靚
呢個長度既髮型都好靚

啡色靚d

笑左

發覺上年mix上映前既宣番都無咩點睇

仲好意思講出來

唔緊要啦
我都好多野未睇

未睇 CB

咩都未睇黨

CB都未睇 真係好打有限

白石惠咁正都唔睇

小安要結婚啦

睇code blue啦

到底筆巴有幾鍾意戀空

快D睇Code Blue 啦

又鏈胸

唔知old news 左未
nylon 6月號好似係結衣午封面

買買買黨又再出動

最高巴同空井巴

AMAZON 改咗唔送香港

下，咁我點買呀

咁大獲

仲記年上年nylon japan第一日預訂就斷貨

頂，真係唔送香港

無打錯
nylon 好似係早1個月出

又要俾錢人賺

去買物王訂啦

睇code blue啊

其實係好事黎
祝福啦

Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order.

連英國都唔得

咁都搵番出嚟

呢個係邊集綜藝？

[17.10.26]【新垣帐字幕组】「食嫌王決定戰」

原來生日
happy birthday

兩位痴線佬生日快樂

香港KOSE終於肯用結衣

唉
又少咗個ff對象

坐咗幾耐

生日快樂

生日快好啦兩位痴線佬

生日快樂🎉🎊

大 快 人 心 ！

瑛太練過拳？

瑛太

好有型

給我往死𥚃打！

結衣可能同瑛太訴過心事

結衣：

點解香港買唔到呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要去信和/sogo 食炒價

結衣對於nylon 14週年今晚返屋企再譯 雖然唔知有無人睇 ：

咁正

有

生日快樂
btw米羅有冇打牌慶祝?

生日快樂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你講咩

姐係

我梗係知講
咁即係你話結衣比佢

做咩唔上次係大阪買多啲

米羅異教徒生日快樂

樹妹 手快有手慢無呀

垃圾翻譯

屌25號走
但結衣本書26號就出

書已訂

大師好波

多謝

小稻稻發出賀電
米仔同異教徒生日快樂

終於到手啦，一睇個File好多回憶出哂黎

一見到佢出已經忍唔住上網買返黎

因為真係好鍾意，好多回憶出哂黎

買左幾錢

Bid完又運埋香港又盛，唔記得係二百尾定三百到

但落Bid個下自己竟然一啲猶豫都無

你係連預售劵一齊買？
連埋手續費4000yen真係友唔甩

有咁貴咩

連埋運費差唔多㗎啦

無買預售券啦，因為我覺得最有價值係個File

真係睇見後面每一格，就會諗返啲劇情，特別係黑田⋯⋯

見到巴打咁講搞到我又想重刷CB

如果可以喺CB3同劇場版換走垃圾廚房佬 比返黑田入來好了

前排等緊個File黎香港已經忍唔住重刷一次

真係諗起都DLS，咪鬼要安達啦，俾返林宏司我呀

原來唔記得計手續費

我都想黑田返黎

i know that feel

偽毒日

偽毒

偽毒日 [black]毒佔[/black]

都係個句
一d都唔似

記者真係好做，吹水老作就有錢收

好心佢地班人驗下眼啦

間酒店都係想趕客啫

真係趕客

有真人唔搵 搵個大陸阿嬸

留名。

慳皮到要搵條咁既友，不如唔好做宣傳仲好

慳到咁 抵佢無生意
希望間酒店+大陸阿嬸都盡早收皮

走啦村姑 今日個同事話佢正過結衣 我叫佢快啲追左件村姑咪比佢出黎害人

阿頭位同事要接受再教育 ，認清結衣同村姑既分別

果位同事有先天性眼疾？

建議佢睇下眼科

搵呢個打住「好似本人」嘅名號去同本人比
之後重可以話贏左本人
咩道理黎

呢條垃圾之前唔係話推哂上節目做show邀請咩？
狗改不了吃屎？

又話唔想入娛樂圈
信佢嗰個就ON9

如果佢唔係想出名，佢當初就唔會抄結衣既造型捉到足啦

條友之前懶係清高咁

仲要之後一直都keep住呢個look去示人 仲講晒日文咁
大陸西就係咁乞人憎

如果真係唔想出位
就應該自己轉造型收斂下啦
扮哂野

我無即時大大力屌，顯得自己好低質
不過收工放左個眼科醫師list同驗眼紙比佢

之後一定打正旗號 激似
之後整個似結衣嘅日本名
垃圾

屌佢老母個老翻好撚嘔心

Gakki以外第2個老婆

花心
咩黎？求介紹

唔知翔北病院 有無眼科

我係經gakki批准架

FGO 隻玉藻前

Google fgo 玉藻前
同gakki 一樣腹黑毒舌+良妻性格

我老豆：啊仔隻公仔好靚喎，可惜個櫃就唔夠好

毒佔

打無雙大蛇見過

我去急救中心

呢度有冇人癲到買咗部NOAH返嚟

阿頭

其實唔明點解車結衣出去二人世界要咁大架車

新垣結衣同我係架車上面

咁都有得講

條八婆擺明挑機啫

真荒謬，把自己看得那麼高

貼夠條G未

污染結衣post

岩岩訓醒見到 要洗眼

唔好再貼個村姑啦

同阿媽講有fd 讓俾你二手好平

頭已側
btw lol 果隻新英來？

同結衣係車到野餐都咁多負皮，都唔知你地諗咩

FF 請去青山 post

MF

啱啱起身?

係結衣啱啱起身 等佢等到好肚餓

好耐無玩
未見過呢個skin

真係啱啱起身

講過 佢話而家好地地，買乜鬼野2手
講到新淨都唔制

......
不如話係偽毒弱智 差D自己撞檯角

佢自己fing錯盒野個位

治療師咁樣傳教法，癡線佬會唔會變做偽毒fans

好犀利，日日偽毒洗腦都仲識入返黎結衣post

證明癡線佬真心鍾意結衣

希望癡線佬傳教成功啦

傳教唔會成功 不過我依然愛結衣
我唔會忘記初衷架

有冇多啲生命大躍進嘅高清大圖 好靚

癡線佬好波

如果搵唔到圖，我有Blu-ray 可以cap的，不過要下星期先得喇

走鋼線
小心呀，支持你

右3

結衣好大塊面

好GFABLE

到口乾

異教徒睇曬禁劇？

癡線佬,

睇晒

睇禁劇都唔睇CB

毒佔時間

絕對會小心

小心遲吓俾治療師發現
為結衣教殉道

為結衣生 為結衣亡

覺唔覺得就咁
哦

好無禮貌 正一生番黎

當年我就係講左句你老母臭閪
好有霸氣呢

之後就比人炒左

癡線佬

人如其名

真·痴線佬

癡線佬真係痴線佬

佢痴q左線

霸氣

忍得佢耐
屌你咪屌你 洗擇日

搵人準備新POST

1001

新垣結衣（244）真拿你沒辦法 允許你來我家但是你得聽我的

推完轉房

push

馬場成日閪口閪面

幫手推爆呢個先